一句講曬, 夏慤道佔嚟做乜?

真係唔撚知搞邊科

兄弟爬山 各自努力 不分化 不割蓆

去禮賓府啦

咁都要原因o架....

for what??

其實真係去禮賓府好
而家佔住夏慤道,遲早俾中立撚屌到散
去禮賓府同林奠講早晨好過

你呢個問題可以問晒所有活動，包括遊行/佔領/包圍，然後同一個答案亦可以適用係所有活動

樓主有何大計先?

問鄺神
佢好似有野搞先叫我地佔

夏慤道其實出師無名
今日又冇會開，政總又唔開，佔黎嘅意思係？

咁我起知啲活動係為咗咩, 而家佔夏唔知係為咩, 有冇人講到? 係要林鄭完全撤回同下台? 如果係, 都係一個說法呀

冇, 純粹想問下係搞咩

無人有權指點其他人

屌, 咁佢去咗邊

真心想問下係為咗咩而佔

傻左？
咩都入佢數？

冇, 勸喻下姐

想日聽樓豬指點江山

要做就做啲有象徵意義嘅野

立 即 前 往 現 場 支 援

求求大家

200萬人出嚟
點可能大大小小都有百分百共識先
質問嚟做乜？

我淨係想知點解要佔, 點指點江山?

咁佢地係想爭取咩先得o架

都唔知想點

唔係咩都入佢數
我係現場聽既版本係佢今日會同林鄭講數
所以叫我地佔領+和平唔流血
如果唔係點會有咁多人留守

都唔知想點, 點出?

好多人咩?

休息掛，鐵人都要抖

警察搶民意高地
釋出善意
阻路責任就係我哋
最後去返佔中末期

唔好再針呢d問題

2點果陣都叫多
係之後唔知做咩散下散下散哂

咁你不如問下點解重留

黎lu黎lu

我諗主要散既原因都係關龍和道設防完之後叫人走有關

單純想抗爭，想影響交通，想發脾氣
都唔係我哋論斷到喇

而家準備清場
小心呀

吓

唔知點解要佔, 原因唔重要?有冇咁低智呀,
你話一定要完全撤回送中、林鄭下台, 否則唔走, 我都明呀

我諗係信大台
點知一路無人
之後9佔領無聊
再之後龍和班人散
再叫埋本身留既走
我理解係咁

唔叫都可能走

清喇

新ac又叫人衝 各位手足要沉住氣

佔中事實證明左 佔咩都唔可行

唔好俾人潛移默化

偽立法會係偽命題 佔禮賓府都係

NO

佢地本身就唔諗住攻
只係諗住設防
但有班人驚佢地衝
之後傾完就散左
留翻小量哨兵

唉...

咁我都唔會排除有人係忠堅, 真係要不撤不撒...

法國黃背心運動的 8 堂課 - *CUP

防黎做咩......

點會
反而有啲人用雨革同情無用論,嚟做萬能key就真,
講到任何佔領都要支持,唔反對得
唔通有人話要佔公厠,我反對,
你就話輿論輸又點？同情有咩用？雨革外國夠同情你咪又係輸
於是就要人支持你佔公厠
勇武唔係代表攞正牌連9佔都會支持你

我諗純粹係想保護入面果班人

重覆緊14年

我琴晚留既目的就係為左唔好有大型的衝突
同埋鼓勵人走

個白衫狗係唔係 唔好搞我後面 果個?

有咩就講啦 係到扮魚蝦蟹

做左既野係咁針冇意思，同埋而家d唔放返馬路出黎咩？

真係痴鳩線, 講到做嘢唔洗原因

兄弟爬山 各自努力 不分化 不割蓆
補多句，加油。

做咗咩呀? 因咩原因而做呀? 都唔係針對, 而係問個原因姐, 咁叫冇意思!? 咁咩叫出師有名呀

同埋咩放返馬路出嚟?

夠喇, 咁咩原因先得o架

明唔明呀

一條要求都未達成，連登仔依然覺得616係大敗

我真係睇唔明, 當佢地係最堅實嘅嗰班啦

敗唔敗都要講策略呱...

其實啱上次佔係為左阻二讀，師出有名
今次都無會開，霸住條路=比位警犬入
要佔既真係佔禮賓府好過

散lu, 何必呢

宜家係散定轉位置?

你有冇野support佔主要幹道？
你去同奠奠早晨阻唔到人又可以繼續延續

大佬 唔係分化 但唔好一野收二百萬人的努力皮
記住 就算你視政府心態上已「撤」
但仲有好多議題靠民意去支持

總之兩個選擇都比死守馬路好

訴求點都算, 點做先得o架...

問問問 問你老母 單機自由諗啦

唔係, 我係話轉位置係咪轉去馬路嘅另一啲位置

我唔知咪問囉, 有咩問題

禮賓府門口嘈到佢冇覺好瞓好過啦
又冇會開 而家佔嚟佢短期內又唔會有咩反應 阻到人只會俾位佢入

講得岩, 成日咩各自各做, 我做我負責, 根本每行一步棋都影響著成個運動既人既心血

直播又嘈過

隔音應該唔差，除非有大喇叭

死link?

我宜家當馬路上係最死忠嘅人

唔係話想同佢地割蓆
正正因為我地當佢地係自己友
所以先更加要知原因
你會唔會睇住自己d戰友去做d危險又冇意義既事

唔係話大台好, 但去大台化, 冇辦法。

睇到啊 立場直播

咩台?

嘈 緊 林鄭啲政策

同埋

嘈警察做咩打要害

同埋要求警方解釋

其實好嘈，女警同女社工

不過想俾大家有個下台階

立場新聞 FB

stfu

32

d人曲解左各有各做既意思

根本成個運動由6.9遊行>6.12義士>6.16遊行咁一和一勇咁去

全部都係每派主導一次，由和理勇武互相理解支持先有成積

佔唔係問題，但都要俾自己人理解為咩目的咁做先有人幫架

thank you

我因為想帶出依點比人屌

去禮賓!

希望唔好出黑狗咬人

個個星期日二百萬人上街
等大家表現出誠意決心毅力全世界睇到，香港抗爭有自己一套

轉場

點會唔會。做咩有用做咩冇用佔邊到有用佔邊到冇用你有得講咩？失敗例子大把，成功例子係冇，咁有咩有用丫？

唔係話唔反對得。老老實實，對比起612阻開會，我都唔覺得616繼續留守係政總同立法會有咩實際用途，但正如同遊行一樣我都唔明有咩實際用途架。如果你話多人就係佢既用途，咁其實咪即係一種表態。遊行係和理非既表態咁留守/佔領政總咪就係勇武派既表態。咁你問佔夏慤黎做乜，就等同問緊政總都冇人遊行行去政總黎做乜一樣。

講好左兄弟爬山各自修行。點解要兄弟爬山呀？因為根本冇人知做咩有用，大家都係你覺得我覺得佢覺得鳩up。你用有冇用既論調黎講任何活動，根本就全部都係廢話。你要用冇用論黎否定行動，咁雨革魚革69 612 616全部你都可以否定晒。

點解要負皮op條問題，一句講晒，問黎做乜？如果樓主係驚義士俾人拉，係覺得夏慤道冇戰略價值，唔該直接開po講，唔好係到扮晒問問題實際就冷嘲熱諷話人痴鳩線。

有d人唔甘心行完就走無計
但你唔甘心唔代表嗰樣野有用

其實勇武派有咩事和理非派都會出去支援

但係唔清楚目標既情況下只怕有咩事上黎兩派個分歧會變大

其實我最初都唔係問有冇用, 而係點解咁做, 咁聽到現場live 嘅對話, 應該就係最死忠嗰班人要求落實各種要求。 我捕咗成晚真係唔知點嘛大佬 咁咪想問囉, 就係咁簡單

撤離啦！見好就收

政府都話無了期擱置，道埋歉

再佔領惹人反感

中立/保守但都出來反修例的市民，會厭倦再鬥爭/動亂

因住好似眾志咁愈來愈不得人心

目標係癱瘓政府運作，佔立會/政總。今日話政總公務唔使返，目標已達，可轉場

推

一而再再而三三而竭
持久戰？
外國同香港人都唔會關注一件事咁耐
遊行完就當贏？